荃灣手足無飯食嘅話快啲去呢間

copied from fb
本人為光榮飲食負責人，有感於本公司被人誤會為藍扮黃餐廳，本人絕對不能認同。藍就藍，黃就黃，無需假扮。但當然，我無辦法控制所有員工言論，呢一點係我們嘅不足，我為此致歉。

若然大家認為扮黃可以提高生意額，本人決定，三間光榮冰室於明天十月六號星期日中午12點後，只要帶住口罩(口罩係重點)均可免費食一個餐蛋飯或叉蛋飯及汽水一罐，支持手足。

就個人以言，懷疑我是否扮黃，等同將我同藍絲混為一談，真係好侮辱😡

星期一義捐會繼續
我的政見亦會繼續

光榮冰室 : 深井深井村54-55號地下
光榮冰室 : 荃灣兆和街18號地下
光榮冰室 : 尖沙咀厚福街5-6號地下6號

更新:深井店設有捐款箱，香港人好痴線，話明免費都要比錢，如果真係要比，唔該自己入落個箱💪🏻

#蒙面無罪立法無理
#誤會唔緊要唔好話我扮黃
#光復香港
#時代革命